2021祝各位同小弟一樣有情人終成眷屬!!!!!!!!!!!!!!!

成雙成對

請我飲

去4季大搞

施巴失心瘋了

多謝你嘅祝福
我會同老婆仔相親相愛
到時請你飲

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

我會好好努力

到時我請你飲

大搞彩

覓腸早日move on

大排筵席 中菜+韓菜

進入人生下一個階段